羅冠聰，激到大陸狗變氣炸鍋

隻大陸狗柒到
來來去去三篤屁
BNO移民關13億隻大陸狗撚事

人地問你對香港有幾萬人移民去英國 想脫離中共統治
你就話咩以前鄧小平講咩 真係要接收 13億都想去英國
Up咩鳩？ 認老共統治下個個人都想走？咁撚誠實

你捐左612未？
你D手足點算？
做偽黃
做到好似你呢隻食屎狗咁
影衰曬你的手足喎

唔見咪出句聲囉
按多兩下f5 當捐咗囉

有冇文字版？

睇字幕啦